1600 志雲頻道 由傑斯案件的控罪書，看看香港還有幾多自由言論空間？

【時事短評】
1600 志雲頻道
由傑斯案件的控罪書，看看香港還有幾多自由言論空間？
(2021年2月11日）

志雲頻道 stephenchannel
133K subscribers

數天之內，傑斯兩次被捕，現時不獲保釋，還押候訊
起訴他的不是國安法罪行，為什麼可以用國安法保釋的角度來考慮呢？
大家以後有什麼能說，有什麼最好不好說呢？